如果真係同傳聞一樣 前線係中大入面搞無意義嘅破壞 恐嚇 我會割蓆

你地唔係暴徒 係為理想為左唯一目標抗爭嘅義士
但如果你地變到麻木不仁 失去初衷

我會割蓆

有都係臥底狗或者五毛攪
完

講得好
無討論空間
拉

支持
有冇理由要裝修中大 攞火魔法兇自己友

唔好討論唔好推
完

依啲當鬼處理啦
唔係black bloc大哂架

拉

無需要個個post重覆同一樣嘢

拉

睇住班警狗對朝早開花冇哂辦法真係大快人心

核

物都係鬼做就推左佢

佢地咪更加有持無恐

我喺港大嗰度見到有人將個𨋢掣塗黑， 我唔明有咩意義， 我哋唔係要肆意破壞港大唔係美心

隔離post已經有人話要出神獸私了mk手足..
已經越嚟越近共產黨最想做嘅嘢
而家成個連登都好撚鬼
請各位手足唔好再危言聳聽
手足有咩唔啱可以改善....但係私了手足都講得出.....
私了同為抗爭者嘅人

又一個分化風向撚

拉
係啊 我屌你啊樓主
我肯定過多10年你有份工嘅時候你就係屌示威者阻住香港嗰啲藍絲

而家話你唔係同路人 私了有咩問題